一人一個好撚mean既圖

一人一張

你好大壓力？

邊個唔大壓力

坦白講呢啲真係唔識笑，你話我道德撚都係咁話。

樓主小學畢業未

連登就係比你呢尐人搞彎晒

樓上好有道德

幾個星期前有個暗黑post
入面少D道德膠

戇鳩 之前有個post po得仲多 又串鳩非洲人 又串鳩智障殘障個啲 又唔見你走入去屌 仲要多正皮

戇鳩 人人都好似你咁撚毒,24小時mon撚住連登有咩小學雞post再衝入去架?

你又幾搞笑 咁撚鍾意亂下定論人地一定係24小時睇撚住同埋係毒撚 咁你一定係唔講道理嘅死道德撚 你覺得啱嘅咪啱 唔同你嘈 你吠飽佢

我笑到仆街
冇積開口德,唔好意思

標題：黑暗野 （eg: .....好撚mean....)
道德撚：沖入去拎光環搶高地先

你仲搞笑啦,人地屌呢個POST,你就假定人地一定要屌埋另一個POST?

有冇人有之前相近既post果條link，想睇番

夜深笑話台

呢個？

慢咗添

我笑到save埋張圖落黎慢慢笑

幾好笑喎 咪咁撚認真啦屌你

積下口德啦

樓豬冇得換獎品

而家啲人真係好大壓力,
上連登都仲要做道德撚

笑到仆街

人地好慘㗎 積下口德啦

又嚟地獄圖

係笑圖畫
唔係笑條友
識唔識分

支持樓主 我地覺得好笑就得 你可以繼續post

道德撚真係戇鳩到
Deep web有得簡單入去既話一定見到呢班撚樣既道德po

sor正左評

地獄圖 睇完會笑真係會落地獄

最撚鍾意睇呢啲 皮已正

樓豬個名

第一個回覆的重要性

喺另外一個post睇到 笑撚到仆街

証明黑色幽默唔係人人明

講到明好mean
樓主無講錯

係幾好笑嘅
More

五花大綁！

地獄系列

道德撚死返babycondom啦 題目都講到明

摩牙，笑得好開心

最尾嗰個

1

On9

支持樓主

拿,我就係屌樓主果邊既
但問題唔係道德唔道德
係唔撚好笑
ON9當有趣

係咪屌樓主就一定係道德撚?

笑撚死

做乜鳩

高質

唔好笑咪貼你覺得好笑果d囉
有人就笑死
係咪全世界要圍住你黎轉? 係咪開po要比你審批過呀?

調返轉講,樓主開po係咪要全世界都讚好先得?
唔比人屌得咪自己fb開囉

好撚正

我淨係知樓主內容貼題
唔好笑得登回覆屌, 你就最有創意啦

一陣又俾左膠屌我地笑鳩回教豬

子路召喚

唔好笑咪出去囉，攞尾彩咩on9仔

😍好撚型呀

收皮啦屌你老母

😍

一見到張圖笑到仆街 個post都話明一人一個好撚mean既圖，仲衝入黎企道德高地

又係呢d老屎忽口吻
講得出呢句10個有9個都上唔夠3年高登

自己入嚟話笑唔出，都無人要你笑，明明自己想笑失望收場

我笑到gapgap聲喎

唔明
中間果個乜水黎

阿NICK 都唔識

好耐之前一個名人，無四肢，得一邊腳有少少肉。講佢勵志故事，全世界講talk，出書

笑死

真．00後

已正皮，bookmarked
求更多落地獄圖

邊個on9入黎唔笑我地剪柒佢

好撚仆街

唔撚笑要剪JJ架

我地雖然笑點低,但係我地都識剪你JJ

on 9仔柒完仲要入黎推post發爛咋

媽呀, 點解想攞尾彩都可以攞到咁7

蛆哥真係好撚肉酸，比人串撚完
惱羞到一味搵啲濕鳩圖又冇文字故事以為嚴就係mean圖

今日有個好恐怖既經歷
有班弱智人士圍爐係到笑
串下佢地笑點低過智商
丫,擰轉頭就起勢係咁咬我
真係嚇死寶寶

你係弱智你要認架嘛

柒少陣啦

雖然wow爆

口德-10
道德-10
幽默+50

好難想像佢現實生活係乜人

你做乜撚野

話人24小時mon住係毒撚，依家幾分鐘就上黎一次發癲咬人

人地有病已經好慘
唔好咁啦

好撚柒 比人講左兩句就敗走
最後貼堆垃圾圖出來唔知做乜鳩

好肉酸

柒撚到

睇蛆哥柒仲好睇過啲圖

尐你老母閪呀

大家上連登笑下咪算囉 你唔鍾意咪返出去

上面bb個張痴撚線

求解,咩係蛆哥?
真心唔知

勁鍾意睇
雖然通常都係不幸既一群
但係可以睇到人用第二個角度去詮釋件事變做好笑

最緊要係又慘但係caption頂癮

上面條白痴
貼堆弱智出黎
又唔係有笑點
你先係侮辱緊弱智

可能係笑緊個弱智 利申狗up

你呢兩張都好仆街

唔好嘈喇 不如今次打和

我想睇圖 仲有無人po

咁由佢

唔好勉強

真係發爛炸

麻撚煩 入黎想睇mean圖
點知成堆引戰撚
阻撚住人睇post
係屌咪開過個post屌囉
係都要衝出黎刷存在感

喂呀,share下啦,
好吊癮好想知呀頂你

柒撚完未呀你
死返出去啦

ho ball

呢個睇到企起身拍手掌

呢個可以loop成日

呢個就真係...

bb 果張唔明

黑色幽默真係唔係個個都接受到
不過咪撚係個post同柒住晒阻住人啦

唔明你要用下個腦
定係唔識英文

睇完樓主果張已經笑到仆街

Bb差d就可以長大變成大niggar

講到明好撚mean
唔鍾意咪走囉
拎光環搏出位？

解釋笑話就同解剖青蛙一樣
你明白咗 了解咗
但係隻青蛙會死咗

上次個單野? 好撚爽皮 有冇成段

好似出名左之後係咁食女？本書叫五體不滿足 d人就笑佢下體很滿足果個？定係另一個？

Title: a handicap making fun of his companions

你就好啦

另一個嚟 日本人
你幾多歲

去Reddit Imgoingtohell sub

最近好那多個啲道德撚比人撚兩句就發癲
好似cold call post個個50歲冇女
同埋依個post個on9仔
幾時整個道德認真撚嘅list出黎

呢個同爆炸力果個都好好笑

Btw樓上條撚樣唔識黑色幽默就死撚開啦 po弱智果啲圖做乜 最撚無道德係你喎

所以咪戴定頭盔囉

記得舊登有張圖講佢點屌閪
係吊住條繩fing落嚟 好好笑
果陣都無咁多道德撚

有冇人同我一樣睇佢凌空轉左幾多個圈

道德撚死出去啦屌你老母,咪撚扮清泉啦傻閪

有人覺得好笑,有人覺得幼稚,人人睇法都唔同洗唔洗咁都嗌一餐
笑個班認左自己缺德但唔好話人地扮有道德,你唔可以假定每個人都真心覺得好笑哩啲但因為偽善而扮覺得唔好笑

原來你地開post唔俾人comment

好man呀

仲有好多

On9當有趣

Lm jeng

咁咪唔好入post囉 都話明mean囉
仲入黎拎光環係咪抵屌

咪就係

成班道德撚，block哂，影撚衰連登

屌

I am going to hell

有無得加速？

利申笑撚左出聲 呢d我諗佢本人都會笑 純粹no offense地搞下笑姐 好高質

出動到 "不喜勿入"

乜鳩都嘈一餐
兩邊都戇鳩鳩咁

依位巴打就講得岩啦

最尾

不如玩女上

你都係收皮啦賤種狗 屌你老母臭閪

同埋上面堆圖都唔係全部係地獄玩笑
有啲真係諷刺某種文化事件嘅黑色幽默(哩啲就高質),有啲係mean但都有創意,有啲係我唔識笑同反感(普通一張智障相,死屍相加句冇笑點嘅字,撞車相)

呢張好撚串

諷刺文化嘅最高質

我覺得你最戇鳩

除左呢張好笑, 其他都唔好笑
咩都嘈一餐
成個post冇曬意義

係 屌
寫撚到明都仲入黎屌
衝出黎柒

個個都差唔多樣d弱智仔

大家睇完笑下咪算囉 你地咁認真屌做咩 不過都好既 我地睇完圖有得笑睇到你地又有得笑

撞車個啲笑唔出

道德撚收皮啦,戇撚柒鳩

d道德撚入黎比我地笑
有時見到道德撚起晒貢屌人就笑死

做緊乜

冇人覺得啲MEME變成中文好柒？仲要大大個好色龍水印

嬲嬲豬

就好的一人一張圖呢

做咩自爆

等埋我一齊

你真係好撚幼稚

題目開到明好撚mean 咁都要入黎屌
放鬆下啦你班杜徳偉

得喇叻喇
放完假好返學啦屌你老母

對唔住 笑左...
自扣口德分10分

見到你句野我都嚇左嚇

cringe
返台灣支那啦on9仔

留名等落地獄

上面張 暗黑大法師 米果邊借過黎lor

睇圖睇圖唔好嘈

無聊

擱淺的鯨魚

佢剩係話一人一張mean圖 沒話要好笑 屌你老母 on99

你又岩喎

仆你個街Oreo

戇撚鳩樓主貼張mean圖有咩問題啊
弱智閪道德撚

topic有講好笑
唔識字去讀多D書先啦

個POST名都講明左係POST地獄圖
我覺得入得黎就要有啲心理準備
啲圖係仆街 但有良知嘅雖然笑左都會明背後有咩不公或者社會敗壞風氣
我自己會覺得呢種圖可以算係種反諷

不過有啲戇鳩連黑色幽默同黑心都唔識分
PO埋哂啲撞車GIF 低智人士相
無意思無深度
毫無幽默感可言 只睇到你幸災樂禍嘅心態

其他冇咩好笑 但呢張真係笑咗出聲

有乜好笑

有得扑野 單輪都騎過去

咁有幾mean...

你知唔知咩係mean架

Caption: 點解張圖會令我諗起霍金？

其實係好簡單入 係你地驚姐

咁個po講明係好撚mean
入黎得登講唔好笑好戇鳩咪即係話緊班覺得好笑係戇鳩一樣
好自然有人fight back你, 咪又係引戰
最好就係唔好笑覺得戇鳩就上一頁/負評
你唔影響人, 人地唔影響你

傻仔
尐先係正寫

純粹得個mean但又無諷刺, 求其整張死人撞車果d就真係好撚低質

都講到明mean圖都有道德撚入黎
接受唔到就上一頁啦

唔想睇或者唔鐘意既吠完負評完好走 咪撚阻鳩住人睇post

Mean but funny

[img][/img]

可能好恐怖 但係我笑左 所以貼link

女朋友屋企無人

唔明four years for bachelors 嗰個求解
利申智障

呢個over左

唔睇你咪上一頁囉
咁撚多野講做咩
係咪真實生活無人理你條毒撚呀

巴打個世界係咪只可以有讚同嘅聲音唔可以有批評,竟然用"不喜勿屌"黎做pt
最得意我見到你下面又留言話撞車gif低質,我係咪又可以屌你冒犯緊個啲覺得撞車gif好笑嘅人同埋入黎竟然話唔好笑係到引戰?

master解主人或者學位 ..食字

條女好似係整親個嘴定條脷,唔係嫌棄條仔

Gordon個樣太冷靜

分清楚客觀同主觀評論先, 內容有比較自然有高低質客觀之分
但特登留言話on9但又無論點, 講明mean都要入黎屌果d,唔係搶高地引戰係咩?

唔睇你咪上一頁囉
咁撚多野講做咩
你同返自己講啦

幾on9先可以屌人又屌埋自己?
其實我怕你連網上世界都無人理先覆你炸,你睇下我有無理其他弱智

引戰咪引戰囉,屌你老母要拿approval?

最後真正上台表演嗰陣有錫返
但唔知條女係真心定chok出黎

張張圖畫出腸咁制點解可以唔明

其實重點係樓豬都冇話係笑圖
連登質素？

所以你咪比人圍屌緊囉
自己申請菊花擴大唔通我阻止你特殊性趣咩

咪同道德撚嘈啦，繼續貼
佢地唔岩睇咪過主

On9仔 你繼續上網9up
留戀係你個網絡世界
你條毒撚慘到

我都想睇下你地屌得有幾入肉
話晒都港豬丫,呢到係互聯網黎架,兇狠尐,比尐火我

我真係笑撚出聲
你係完全唔覺得你自己呢個回覆exact7ly係上網9up?
喂,大家都係留戀緊網絡世界姐,你唔認同呀?
咁我睇下你有咩現實野做到啦,毒撚

你做人真係做得好肉酸

臭雞

做人要參考你個人感覺就真係肉酸啦

hell

你會唔會將自己主觀感受當左係客觀意見仲要講緊係講緊個笑話好唔好笑,可以點樣有客觀出現
話個笑話低質,同話個笑話on9,前者係客觀評論,後者就係主觀引戰..
一個笑話好唔好笑低唔低質用論點用詞會唔會我諗你係咪想講理由,不過你自己個留言都冇講到"論點"啦

留意番 個post係mean唔係funny

唔好應佢機啦
無人理佢就自然會收皮

扣你50分口德

尐咩野 尐讀音唔同D啊 咪係到扮打正字啦 zit3同zik1你點讀到個D音出黎

唔明....

笑撚左

口德值-2

down=唐氏

其實你有無睇, 盲撚左定選擇性失明
純屬死人圖無諷刺成份好低質

道你老母個德

全片:

劣改勿屌

再黎

Uncle Ben

好撚好笑

Dna笑死

係囉留言話唔好笑個啲人比人屌咁奇怪

我笑撚到仆街
口德分已負

GAPGAPGAP

好彩我個post冇咁多弱智道德撚入嚟吠

00後

樓主都講到明mean

俾笑唔俾屌
嘩,惡撚到呢

收皮啦廢物

你個仆街更更下唔撚更冇野睇
btw係你個po都有放幾張撐下場

agger

唔想睇咪上一頁囉 班癲狗真係好撚煩

笑左 thanks 樓主

好多道德撚扣樓主口德500分

黑色幽默係叫dark humour 唔係叫mean, 兩者唔同。

skip撚柒哂d字淨係睇圖算
都唔知你地做乜春

笑死 入黎打哂成篇文撩交嗌
好多圖你唔覺得好笑
但係我覺得好笑wor
我落硬地獄啦 得未？

一見到topic有mean呢d字眼 d道德撚即刻扯晒旗衝入黎儲積分

加分唔成功

笑到gap gap聲

MORE

廢老比人撞撚到全壘打好笑d

聞青哥果d好撚mean
但好撚好笑

Thx

呢D meme譯成中文即刻無左個感覺

屌

針對黑人同中東佬嘅meme係最好笑

而家啲道德撚惡撚過共產黨

第一張真係笑唔出

依個睇唔明

岩岩想放呢張

true
最反感係譯完之後加晒水印宣傳
原作者都冇加水印啦

哇 撞撚死

弱智圖果個好戇鳩 又唔好笑好唔mean
加少少caption 可能好d

原來係sia mv個妹妹

柒夠啦仆街

一野抽埋d中東佬

笑唔出 有冇其他

屌得呢3張笑左

收皮啦道德撚 屌你老母 好撚高尚好撚有口德啊

reddit好多

咩都玩得，Nina唔玩得

Glenn: Eye pops out
Carl: Are you gonna use that?

好衰

好多都好正

你咪一撚樣假定笑左就係缺德
點解覺得好笑就缺德先
道德撚真係有口話人冇口話自己

宗教 政治 種族果啲好多都好笑
但笑人有病果啲就唔係幾接受倒

嘩呢個真係仆街

你柒少陣啦戇鳩

係。。話我偽善都咁話 殘疾果啲笑唔出

睇得多真係落地獄

公雞
籃球

呢兩幅笑左

係右手，其實

鏡

Either all of them are ok
Or none of them are ok

樓主呢類人咁低質 真係可憐

其實我咁睇
冇手冇腳嘅Vujcic有樓有囡有小朋友
恥笑佢嘅有手有腳嘅連登仔好多乜柒都冇
憑咩笑人？
請大家尊重下人
我知道呢d post實世界大戰

單手個位咁強調自己殘疾其實好撚惹人反感
老實講wfc你身體有咩問題
低調啲大家都會當你正常人看待
但係其他走去玩鳩人個啲笑唔出
太仆街

個腦自動播埋shooting star

呢個On9

more plz

呢d post本來邪惡 第一張圖I am very sick of it.
其他有d我都忍唔住笑 一種罪過。
樓主係咪現實中係一個loser？

點解唔可以淨係睇完圖笑下就算 我既本意係因為見到張圖好MEAN又好笑想比大家都睇到 點解咁多人要分析我係咪LOSER又要道德撚上身
有必要咩 放鬆下啦香港人

同意 將自己嘅快樂建築喺別人嘅不幸之上

點解有人只準人覺得好笑
但唔準人覺得on9
惡撚到

人類由第一日就已經係咁
你睇成龍啲戲有笑過嘅就唔好話人

Nice logo you got there...

好撚好笑
好心d人咪咁認真啦

原片

Nigga bite笑了

呢啲圖就係講出事實先覺得好笑
唔准人笑果啲根本逃避現實同偽善

對方有女有樓有小朋友=唔笑得
自己乜都冇又=唔笑得
笑佢哋又=唔尊重
個世界真係好似你諗咁簡單就好啦

有冇高手可以改到同butterfly一開頭一樣

收皮啦道德撚 講到明mean都仲入嚟
咁你又覺得自己有無問題啊

叫佢地去埋av叫雞賭波post道嘈就岩架啦

屌你呢類型嘅圖/梗（原諒我搵唔到其他字代替）大撚把
而家先黎嘈乜撚

屌 唔嘈點上高地啊

唔覺得同道德有咩衝突
一睇張圖就笑到癡線
無情情成堆利申道德撚既假膠衝哂出黎
利申 聽過nick個talk 覺得佢係好值得我地學習

Furniture 狗撚到

講明係黑色幽默

nigga bite 呢個堅好笑

落地獄系列真係好撚正

呢張似正經悼念圖 找不到笑點

好似係右手先啱喎

珍藏

照鏡woching

屌耶穌果張

多謝大家
引哂D道德膠出黎 逐個BLOCK

我應該落硬地獄 黑人個啲mean到仆街

笑到停唔到，咳死我

化灰

推

老鼠安以前個樣咁毒

屌你

宜家lihkg有個風氣好煩 唔夠賤就係道德撚
事事極端化到咁咪搞到鬧黎鬧去越來越低質
但我認同入呢個post話人mean係無謂
標題都講左自己入黎睇無咩好屌

好撚型

想嘲諷都錯晒重點 返去做功課啦

( Show Blocked User - 我係大仆街 )

你肯定未睇過條片，條女係好撚嫌棄咁走左去

收皮啦

我話你係道德撚

呢個真係超冇禮貌 唔肯同人握手 好MEAN囉

我睇過,條女個頭有主動隊埋去架喎

佢post自己同班fd既合照仲唔夠mean?

點解無人話你道德撚嘅

唔係我話 係佢地自己認
係咪唔識字

唔准人笑嘅留言就好似冇(或者我睇唔到
反而唔准人唔覺得好笑嘅留言就好多

連講心底話都驚群眾壓力 你話班人幾恐怖

嘩好高呀
成個道德高地俾你玩哂

張圖其實都幾低質

really?

植物果個笑到我不行了

落地獄啦你地

因為本身張圖唔好笑

道德撚好鳩煩
覺得唔好笑個堆就負皮上一頁囉

睇下post減下壓都要引罵戰 block7哂你班垃圾先

樓主升小幾？

feel到689會一樣咁做

咁點解上面條友話阿nick幅圖唔好笑要俾人屌

你幾時冚家剷啫
惱羞成怒到成隻癲狗咁亂吠
你個唐氏綜合症老母掛住你呀

道德撚真係好笑
永遠屌人唔可以屌人老母 自己又偏偏屌緊人老母
你話人憑乜笑人 自己又假設連登仔乜柒都冇
你真係好撚尊重人喎
goodest logic

又唔見I'm going to hell for this sub 會有人入去屌 依啲就係外國同香港嘅分別

Btw之前先有研究講過鐘意睇黑色幽默嘅人智商高啲

啲dank meme 都係越落地獄既嘢越笑
接受唔到咪唔好入嚟
雖然我成日睇呢啲 但有時笑亞洲人 或者屌小動物 都唔係全部都接受到
大家都係上網尋樂姐 咁認真做咩 好多嘢笑下咪算 笑唔出咪上一頁囉

個post係叫mean圖唔係又mean又好笑嘅圖，好笑只係個bonus 嚟。我就覺得啲圖又mean又好笑。

同埋如果到依家都唔明白好唔好笑係主觀嘅事就唔好衝出嚟柒。覺得唔好笑冇問題，我都唔係張張都有笑，咪留一句too dark for me，啲人一覺得over咗就話人地黑心，有冇諗過好多人嘅標準下你覺得其他圖好笑都係一樣黑心。留言之前用下腦，唔好喺高地度五十步笑百步。

道德人仕幾時開始覺得高登/LIHKG係用道德道理就可以說服人嘅地方

BTW I'm going to hell

Food is like dark humour
Not everyone gets it.

講到明mean圖但仲要入黎屌鳩人話點解要咁貼d 咁mean既野出黎

留名

笑到傻

笑出聲

佢以前強姦過4個女人有冇mean到？

走啦屌你

source

點強姦

屌 二連擊

估你唔到呢張
雖然拉到第二格已經估到係咁
點知有第三格

幅圖唔mean句野好mean

deepweb有得咁隨便入到班道德撚應該死左九世仲要冇人搵到添

痴撚線

lm

歐美唔係仲係好忌nazi既咩

會唔會即刻俾人踢出校

又要落地獄

屌好撚仆街

根本個回覆先係最貼地 係條女唔認輸話自己係殘缺 有個人出黎同佢講個現實

第一張笑到比同事問發生咩事

笑撚到

摩牙摩牙

冇人屌

收皮啦柒碌

知唔知乜叫mean啊

Mean唔代表好笑

但就一定賤格㗎啦

唔mean就唔post出嚟撚樣

你同班和理非非嘅一樣 正一柒頭

係lo香港人，Mean圖笑下啫，做咩咁嬲咁激動又負皮
岩睇未笑下，唔岩睇未走lo

連登真係好撚多文盲，話明mean 圖呀，你班廢柴衝出尼柒做乜9 呀？

仆街 最後嗰張笑到我停唔到

Lm

講到明mean圖 都有道德撚入呢

都唔明啲人咁認真做乜

好治癒！清好波！

返你個道德聖地啦，屌

高汁圖

自己照下鏡啦
左手呀

其實唔係右手咩

成班開口埋口黑色幽默嘅連登仔，
連乜撚係黑色幽默都唔撚清楚。
仲係度懶優越咁

啱啱上幾個回覆先講完， 你又再問一次
用你隻右手揸手機，照住鏡影相放上黎連登啦

呢啲真係俾人屌死再公審都似

咁係咪即係歐美人唔識黑色幽默

有兩個識

唔明果張圖

Hitler

所以世界真係唔應該要民主

佢學校要搞個'er'day,原意係想個小朋友扮一樣職業（或者你當係一樣野）,而個樣野個名要er字尾,即係好似dancer,timer,worker,player
最後個細路扮左希特拉（hitler）

Between,我會唔會認真左

唔會 原來er day 係咁解
解完 明左覺得好好笑

原來笑唔笑得人 要睇自身夠唔夠佢有錢出名有冇另一半
Gooodest logic
講下你咩料 我想笑下你

睇一次笑一次

笑到好大好大聲嚇親隔離

屌你仲有續集 好肚痛呀

七頭皮

唔明添

好事嚟

張相係美國家長帶小朋友
然後日本仔話有無人見到個小朋友條底褲露左少少

阿伯撞車個個真係。。。
我唔想落地獄呀

連登有dank meme post
值得鼓勵

笑到痴線 將來地獄見啦各位

笑到

張貼再留明
正評不解釋

澳洲仔恥笑american parenting
日本仔就發現個細路女露底
其他人就笑鳩得日本仔先會去留意細路女露底
最後有條友就笑鳩好彩唔係阿拉伯佬見到
咁都唔明我建議你去睇下世界發生緊咩事

負評上一頁

Race可以同時解 比賽 同 種族

Race = 賽跑/種族
Finish = 完成/殺哂
用係希特拉身上
咪姐係指屠殺猶太人係佢既目標

btw 我覺得呢啲外國"mean 圖" （meme） 係了解外國文化最好同最快既方法

解meme 就會變得唔好笑
要自己get到咁好笑

不過meme 都係不外乎笑嗰幾樣嘢

要睇得明啲meme/ dark humour就一定要知唔同人口有咩stereotype
例如
What's the difference between boy scouts and the jews?

唔明就自己摺埋一邊啦仲要衝出黎柒
上面連race都唔撚明係咪小學都未讀完
破壞個氣氛

做咩jei你

點解唔笑得一個用宗教招謠撞騙既人？

鬼佬真係好鍾意藍眼白龍

都唔知佢做乜

連呢啲都唔明睇咩鬼dark humour 呀

Po唐氏個啲圖同樓主d圖係兩回事 做乜鳩

當你發覺呢啲輕鬆po都比一班人認真看待就知香港人幾大壓力。

樓主po呢啲相志在笑吓輕鬆吓，意不在侮辱同睇唔起果啲人

我一直覺得呀伯撞車可以改做shooting star

差唔多有一半圖係玩緊種族議題 居然有人連race兩個意思都get唔到 仲柒到衝出黎問
諗到同呢d低質小學雞睇緊同一個post即刻冇晒癮

阿拉伯佬個意思唔係阿拉伯佬話你有問題 就真係好有問題?

我都唔太肯定
因為阿拉伯佬都出晒名會逼啲細路女同自己結婚
所以唔肯定係邊樣
反正都係一次過笑鳩幾種人

咩叫唔太肯定
唔識英文仲入黎睇meme
仲要衝出黎柒

明顯係紅字咁解

正想講

樓主 mean 同ON9 都唔撚識分，由佢啦

hilter同時都係camper

串鳩黑人個d真係好撚好笑

and killer

鋼煉

"You know it's bad when an Arab points it out"
個It係指緊咩佢冇講過
一嚟可以話阿拉伯佬話你痴線就即係你真係好痴線
二就係順手笑鳩鍾意迫細路女結婚嘅阿拉伯佬都話你去留意個細路女有問題，咁你就真係好變態
總之就係我上面講到1999得罪咁多位大佬
細佬我話晒都加拿大Top U你一句就話我唔識英文我真係唔知點算
死啦以後睇唔明9gag reddit 冇得笑台仔啲濕鳩翻譯喇

More

道德

好正 司馬遷

You know it's bad when an Arab points it out 前面仲有句You have problem man
所以第二個解釋完全唔成立

屌睇錯野自膠
sorry

不過點都唔會係解好彩唔係阿拉伯佬見到

from reddit r/iamgoingtohellforthis

more

Sor我嗰陣瞓唔醒唔知點解打咗句咁嘅野出嚟
自隊一打

加拿大Top U

根本二只係一既原因，而唔係兩種解讀方式

加拿大top u好威威呀
流撚哂精

留名等被恥笑
未瞓醒真係唔好上網

炒車

Black lives matter ...fiction

個位讀top u巴打岩岩先查完字典呀嘛 唔好篤爆人啦

top u

乜唔係扮führer 咩

加拿大TOP U都咁 突然覺得自己間U都唔算好廢

連登真係不知所謂，
第一張圖都有人笑。

當年唔讀好啲英文結果要去加拿大讀

Top U

加拿大Top U學生
YOU ASKED FOR IT

1.
你人勁唔勁同你讀乜野U冇直接關係 你要講世界排名，港大排名都唔算低，年中唔少人英文得個2，經唔同渠道入到去，而且英文係冇進步到，係入咩科姐

2.
外國讀書唔代表英文一定好，番學群番堆華人，日日蒲唐人街，邊撚到學到英文，上堂寫paper用英文哩d普通野就咪提

3.
話知你劍橋定哈佛，柒左仲拎間u出黎講只會影衰學校個名，唔會起到說服到人嘅作用

所以，以後柒左就咪再拎自己讀乜U出黎再柒多穫啦，拎唔到尾彩架聰明人

小學雞defense方法

幫到大家係我嘅榮幸

唔好咁啦
被你篤穿晒我老母會叫我返香港架
咁多位巴打高抬貴手呀

有錢有女有名氣都慘

慘 下次唔好咁柒法啦

去完外國你都唔識英文

真係唔好踢爆我啦

應該唔算mean圖，但覺得幾戇鳩拎出黎

好心你柒就柄埋一二邊啦，仲上嚟博乜

咁大個仔都冇試過咁多人覆我吖嘛

道歉潛水再比人屌下是常識吧

唔駛迫到咁撚盡既
佢而家又冇串親咩人,解釋錯道哂歉仲追住人黎咬做乜

有400幾個清巧型牙

最鐘意呢D
班道德撚全部都係咁偽善

get唔到就出返去啦
問一問自己老母做咩生到自己咁撚豬

黎

黎啦，放低你既道德啦

error嗰張
最尾唔係應該2.5咩

sor係3.5

因為你係側邊打飛機

正

收皮啦柒頭

痴撚線
開頭有一班柒頭道德撚
之後又黎一班柒頭笑人唔識英文
騎劫晒個post

"Not much, just all if his rights"

因為真係暗示緊霍金張登專比佢坐

佢地鐘意食西瓜嫁咩?

黑人成日被人笑鍾意食西瓜同炸雞

我落地獄了

好mean呀

睇唔明，下下都要解個d好無癮

咁你去死啦道德撚！

廢老

得啦中立撚想抽水去死啦

有冇恥笑最低賤種族 最敢怒不敢言 華人的圖

咪一樣 唔洗扮有口德
都仲未見笑黃種垃圾的圖

咁種族咪仲不幸
特別華人 生為奴

仲未有人貼笑鳩黃種人外表既圖
仲有鬼仔笑鳩黃種人自己都睇唔起自己既圖
貼係度都fit哂

假膠味濃 btw IKR right

伯邑考

我都係U
會考英文U
仲以為自己解錯
點都解唔到加拿大巴打段意思
點知

咪撚再理個on9仔啦，柒咗就拋句加拿大U出嚟以為可以嗱返咋沙，正宗小學雞

對唔住大佬係我錯

串鳩黑鬼個啲真喺好賤 但我唔爭氣笑咗

笑左

睇黎我要落地獄

我覺得好正

Ching有上開9gag?

Yes

小弟好蠢，唔係太明依幾幅圖

鬼佬覺得華人本來就係計數機

女人渣車 咁都撞到 我其實好佩服

肥婆買大餐自己食 男人以為佢係買埋比大家

第一個正確啲嚟講係鬼佬覺得asians家長全部都好嚴，所以考試攞99/100分or用計數機係disgrace to family

第一張 認定asian 數理勁 父母如果發覺個仔要用計數機會傷心
二 成個車場咁吉 都撞中碌柱
三 肥婆大食
Sorry for 1999

華人=咩都叻+有錢

No matter how good you are at something, there's always an Asian kid who's better than you.

班唔識野既港豬居然MEME都唔知咩黎仲屌人.慘

Roses are red.
Violets are blue.
There's always an Asian,
better than you

rose are red violets are blue

屌有人同我一樣諗法

好彩個句解錯喎你

冇呀冇呀 我讀Drama架 拍定手先啦

好好笑

呢個好撚好笑

笑到痴線

你算鳩數吧啦
咁都唔明仲話自己Top U畢業

柒左就潛啦，留喺度俾人撚冇好處

Top up咋
差唔多啦

全post最好笑
笑完又唔使驚落地獄

我淨係覺得冇咩好笑，仲要post三幅

我唔明點解咁耐都無人明post條人係到釣緊魚

睇錯左，好man的圖

幾好

fucking savage

好耐無係9gag 見到咁多up vote 嘅圖

姐係點呀

9gag呢幾日將果日最好笑嘅post pin左上hot最頂

呢張雖然唔mean 但我覺得好on9

你班racist

張圖都寫明over左⋯

其實呢個我get唔到個笑點响邊

睇唔明唔好睇

真係好撚諷刺，條友一開始屌緊樓主無道德，之後比人屌到發脾氣，結果post番智障人士d相，仲mean過樓主d相。
係咪個個道德撚都係咁？一路屌人老母叫人唔好屌人老母。

嘩屌 mean 字咁撚解咩

連登都有日本仔

如果個veg係男人一定冇咁好笑

又推返上黎 有無新圖啊

仆街之中佢都可以拎得獎